揭尾故 （入嚟玩）

見咁多巴打都開
我又玩一個

大衛熱愛藝術、喜歡到各地旅行，每次回國後都會寫下是次旅遊景點的風景名勝及推介藝術店予同好。13年前，大衛一家前往日本觀光。

13年後，大衛與妻子重遊日本。回國後，從此對藝術失去興趣，亦沒有再更新個人blog.

試下估下大衛發生過咩事

冇人

有人死左？

係

老婆死咗？

冇

時間差(13年)重唔重要？ (即係一定要13年)
妻子在生？
有無第三者？

13年後，除咗大衛同佢老婆，仲有人同佢地去日本？
而嗰個人死咗？

唔一定13年 要較長時間
係
有

留名睇爛尾

冇
得大衛同老婆去

有人

馬田死左

死者識唔識佢兩個
死者係因大衛/老婆而死？

地點一定要係日本？
第一次旅行係多過兩個人？
第二次旅行係多過兩個人？
第三者係大衛識既？
朋友？親人？ 同事？
大衛既工作，重唔重要？

識
係
留意下13年前用咩字眼

日本較多
Yes
No
親人
No

大衛一家有成員回國後死亡？
13 年後重遊日本知道該成員死因？

大衛一家？點解今次唔帶埋仔女去？定仔女已經死咗？

13年後先知
知

死咗都唔知
係咪未出世嘅bb黎

佢個仔喺日本失蹤？

藝術係咩
攝影
畫
手作
咁撚廣點估

我淨係答yes no

出國前咩都唔知

一家係覺本人同妻子 定係有細路

No

有埋小孩

細路13年後還在生？
是否在日本死亡
死亡地區係咪重點
死法係咪重點

個細路係日本失踪
大衛以為佢未死
去多次日本見到細路條屍

No
Yes
No
No

事情是否牽涉到照片？

No
Yes
Yes

藝術係咪重點？

Yes

細路條屍係唔係啲藝術品到發現

答得未

小孩喺日本讀書？

答左就知

呢個係唔係大衛對藝術失去熱情嘅原因

小孩係演員？

用細路條屍做藝術品?

算係

藝術品係
雕塑?
木乃伊啲fd?

真人人像?

歸納重點
13年前 一家三口去日本
細路消失
13年後重回日本
見到細路在藝術品入面
從此失去興趣？

唔係原意

Evil within 2個藝術家 ？

細路比人做咗蠟像？
13年後啲蠟溶溶地所以發現到？

唔該木乃伊

佢13年前係特登唔帶個細路走?
俾佢學藝?
係親生仔?

唔係消失

比店長捉左?

冇睇

Yes
No
Yes

要唔要tips

要

講啦屌你，好想知

藝術品唔一定死物

唔撚係女體盛呀嘛

老豆十三年前唔知細路變左藝術品?

見到有人戴住用個細路塊面整嘅面具?

唔撚係食壽司食著自己個女呀嘛

是人偶？

知會

老豆想個細路死?

巫女？
諗唔掂

唔太准

人形劇？

表演藝術？
個細路13年後死
定13年前死咗

人體彩繪？

小丑?

係咪本身以為戲劇效果 點知係真野?

個藝術係咪日本先有？

老豆十三年前知個細路會變咗藝術品？
同樣比佢留低？
但係唔知佢會死？
細佬點死有冇關係？
條屍完唔完整？

No
Exactly日期唔知

老豆交低個仔俾人照顧?
係嘅話嗰個人同老豆係朋友?
係嗰個人殺左個細路?
13年前佢地離開日本嗰陣個細路已經死左?

變左人彘果D?

Yes
Yes
Yes
No
No

歌手/偶像/AV 女優/演藝工作？

唔可以叫照顧
No
Yes
No

諗唔到有咩藝術唔係死物，但係接近人偶

你影響下人偶

形容

比人控制住?

可以咁講

比人催眠話想留係果到?

細路係做學徒定係藝術品

藝術係指行為藝術個種 ?
Eg 畫劇 ?

13年前放低個仔係日本 學習個藝術?

細路性別重唔重要

藝術品

No
No
No

件藝術品似唔似不倒翁咁既形狀?

比人掃描嗰d model?

關唔關宗教事

佢個細路係咪行唔到?

歌舞伎？

個仔比人切左對腳?

達摩

形容下 唔好咁明顯

個細佬有心比人殺死 定死於意外

日光日白咁變態

意外

個細路食海狗大

切對腳係為左個藝術?

第三者身分係重點?

Yes

Yes/no

種藝術係日本專有/流行?

有都市傳說

合埋幾條屍?

係咪店長切?

係老豆斬個仔對腳?

死者得一個?

其實有巴打估到差唔多

店長捉左好多殘障細路切手切腳?

點解冇正評

無左對腳導致個死因?

砌個大舞台？
供奉？

No

上面講過細路冇失蹤

大衛主動想個仔成為藝術品之一?

唔清楚

BTW 點解淨係腳

個仔本身殘障?

13年前去日本只要爸媽同個仔?

人柱

手都切埋?

其他死者都係意外死?

More

關唔關天氣事

大衛最後隊冧咗店長，所以著草返去之後要delete blog?

失去興趣

要唔要多D tips

係咪個d咩鬼娃娃?

活埋生葬?

其他死者 死因同個仔差唔多?

係咪不倒翁？

仲點見到個仔
No

木偶劇？
用佢嘅肢體黎做木偶？

老豆想佢個仔變藝術品嗰陣知道係要斬手斬腳?

唔一定全部人死

啲手腳仲有冇用？

差唔多中㗎啦

係咪跌底會死

個藝術係咪有年齡限制？
過左13年/超齡就冇得再做？
死因係冇得再做藝術而被放棄？

佢以為個仔可以係成為藝術品既13年內都生存到？
點知死左 好失望 之後無晒興趣？

大衛係自願+樂意地比個仔人地斬手斬腳？

切完手腳 將佢地放係某個地方?

係咪個仔13年前俾人捉咗？
係咪個老豆去咗睇藝術表演係關於人肉不倒翁？

會prefer後生
要較長時間 13求其作
No

不倒翁撞頭死左?

疊羅漢 壓死嘅

唔洗找

小孩原本就係殘廢？

Yes
Yes

唔重要

No
Yes

關唔關昆蟲事?

係咪個仔係老豆面前死？

係咪唔記得比飯佢食 死左

???

No

製作過程

個仔識唔識老泥大肥婆？

屌過

失血過多死

華生

係咪個仔係做人肉不倒翁時失血過多死？

個細路死於制作時細菌感染？
即係未完成已經死左？
老豆知道左好失望，自己個仔竟然做唔到藝術品，所以從此冇興趣

大衛將個仔交俾住日本嘅藝術同好者（第三者，親人)答應大衛會令佢個仔變成藝術品(不倒翁？)但13年後返到去，個仔死左

差唔多中

但係同佢鍾意旅行關係

老豆係咪「藝術狂熱者」？ 小弟中文差

中
但同之前中意去旅行關係

係切完手腳 之後會變成另一樣野？

佢周圍去旅行係為左搵個最頂級既制造師？

大衛去旅行係為左睇下個仔嘅進度

大衛個blog一直update嘅嘢同個藝術有關？

係咪用黎召喚黑暗大法師

會做左冇手腳嘅人

因為之前係其他國家見過呢啲人肉不倒翁，所以想比個仔做？
啱啱Google過印度都有呢啲表演

Yes
唔敢google

好賤

仲洗唔洗寫完整故事

寫喇

你喜啦，不過都真係幾心寒
巴打好波

一入以為又係啲爛尾故

放左工寫

多謝 我見你玩左好耐